想問好耐，究竟點樣挖倒空氣出嚟？

又唔係固體/液體，徒手挖倒氣體㗎咩？
就算挖倒，都會有新嘅空氣入返去wo

點解會諗起賭俠2黄局長電話教周星祖功夫

咁你就出力挖啦，挖啦，挖晒啲空氣出黎

吓 唔得啊 咁試下奪命較剪腳啦 係較剪腳啊

有聲有畫面

就係講緊呢幕，一直唸唔明

挖倒！！

重點係要45度角